Aidowalla perremees Kukke Jaak kaiwas et Hans Juhkam temma maad kündnud ja Keswe mahha küllinud ning Aido walla kohtomehhed sedda maad watanud ja sedda wilja kinni pannud, ning Hans Juhkam tedda nüd erra loikanud.
Moisteti et Hans Juhkam sedda wilja mis temma sealt ma pealt sanud ühhe pöhhotega tullewae Laupaewane Aido Moisa peab wiema.
